【深夜負能量】每個星期嘅喱個時間都會胡思亂想

星期日晚嘅12點，個腦就會開始諗聽日返工有咩要做，聽日幾時要幾點先可以收工。
然後，就會諗做完之後又點。又然後，做到工作要求，屋企人朋友嘅期望，又會點？現實咪就係每晚9點幾10點先返到屋企入房，打陣機同女朋友傾陣電話又一日。
七日之後又到到星期日晚嘅12點

慢慢個人就開始麻目，無咩事可以令到自己開心。我好記得細個個陣，學識踩單車個種滿足感，露營夜晚睇星個種興奮感覺。而家？我淨係感覺到自己每日都攰，身體差咗，好似每日都等緊死咁。

Sorry...1999...有無人都好似我咁，廿幾歲就咁係咪好唔正常

雖然好sad
但有女朋友傾下電話
我覺得都已經好好啦
今晚sad完 聽日繼續努力陽光啲

試過想樂觀少少，但每晚番到房，望住天花板，就覺得每分每秒都係虛無咁過咗